以後買電筒係咪要攞牌？

我唔想呢頭買完，轉頭畀人拉，告我「藏有攻擊性武器」

On9，又唔拉賣既人?!

如果依枝叫鐳射槍，
想問下警方深夜時份發射超強白光照射民居 阻礙市民訓教嘅
個枝係咪叫「激光炮」呀

唔該記者會考慮下講依樣野

即是出售唔犯罪 購買就犯法 掂喎

唔知，但今晚淨係拉左買既人